召喚緊急搵人

係咁的前日係大圍美田籃球場打波，我同我朋友個袋就比班死mk偷左入個銀包有親人既遺物係入面仲有好多有記念價值既野係入面，我朋友既最後一張同呀媽影既合照都係佢自己個袋到。依架有佢地電話同相，但就潛哂水，各位巴打絲打幫幫手睇下有冇方法搵到佢地呀

住大圍
叫坦克
[img]
圖片網址[/img]中間果個
電話，69992768，93492313
住上水
叫細粒[img]
圖片網址[/img]
電話，56061745

借刀? 唔報警？

報左，淨係想佢地如果冇放走部電話既話，交番出黎就當冇事

係到叫有閪用咩

你俾人偷野 但又知邊個偷，同有佢哋whatsapp
借刀？

借刀味濃